# SIstema Bancário Básico

Este projeto tem como objetivo principal, mostrar funcionalidades básicas de um sistema bancário com as seguintes
funcionalidades: depositar, extrato, transferir, sacar, criar conta e fazer login.

Controle de versionamento é feito através do GIT/GitLab